斯巴達人同瓦干達人比 邊個霸氣d?

斯巴達人

瓦干達人

斯巴達人大隻咁多

斯巴達型好撚多囉。個個劍系

斯巴達國王有佢套甲贏左了

斯巴達人有kratos

有錢有霸氣

想睇kratos鬥thanos

搵白人同力架比？

loki: you will never be a god
thanos: luckily I am not

Amazonians霸氣好多

斯巴達係zack拍，DC又贏

thanos俾斧頭腰斬個畫面一定好好睇

Zack